其實二噁英才是核彈

想想中環放了那麼多枚Tg，會有多少殘餘物。班中環精英以為無野，但其實已經殘餘體內、帶返屋企。所以應該要主力煲大二噁英，因為這是政府對全港市民用生化武器。今天的立場哥哥，就是明天的每一位香港市民。

推1

推2

推

推3

推4

推5

幫手推

Push

補圖